[明明死左嫁]世銀行長金墉提前卸任

【Now新聞台】世界銀行行長金墉提前卸任。

世界銀行宣佈行長金墉將於2月1日提前卸任，金墉將加盟一間私營公司，專注於發展中國家的基建投資發展，而世銀行政總裁格奧爾基耶娃將從2月1日起擔任臨時行長。

金墉在2012年獲得前任美國總統奧巴馬提名成為世銀行長候選人並最終當選世銀行長，是首位出任這個職位的亞裔人士，2016年9月金墉連任世銀行長第二個任期，原定在2022年屆滿但他突然決定提早3年離任，金墉在聲明中說很榮幸能擔任這個職位。

你主人反生呀

樓主走先